[以正視聽] 上街係為爭取五大訴求！

大家要清楚：

手足上街係為爭取五大訴求
去北角搞紅衫同五大訴求完全無關係
而且保護市民係警方責任
如果再發生無差別打人就反證元朗同北角都有警黑勾結特登唔保護市民

所以任何有人叫我地去搞鳩班紅衫 要屌曬佢地老母

五大訴求 缺一不可

push

藍蛆LIST(一手FACT CHECKED)

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

五大訴求 缺一不可